【反效果】蓋世寶愛犬離世 唐韋琪帶愛犬慰藉弄巧反拙

蓋世寶演唱會?
唐韋琪係咪有仇，你死老豆呀？我帶我老豆嚟探你

蓋世寶屌老母

咁仆街

痰育嬰呢？

第一次見有人會咁樣安慰人

佢唔唱歌架

蓋世寶吊老母

放學攻心計

成篇野都on99
無啦啦最尾加一句 "此外，張若希今日戴上眼鏡出席演出，她表示日前睡覺時，不慎抓傷自己眼睛。"

馬英九看手錶啊?

蘋果出品係咁上下架啦

又諗起譚玉瑛最尾果集放學ICU

攞景定贈興阿

做兒童節目好多都係仆街冚家剷，現實閪到爆

成班仆街

你個比喻好好笑

沒睇 發生咩事

出嚟啦

句句說話都有骨

唔係弱智就係黑心

自己參考下

好撚仆街

應該請佢食狗肉

小司機noddy組合

蓋清呢

人又老無男人要
搵隻狗陪都死埋

蓋世寶

好素恐怖唔敢睇

一堆仆街 句句有骨

蓋清正仆街

蓋世寶好明顯
其實譚玉瑛係同全部人有仇定係同左邊嗰三個先係咁

完全有晒對白張圖
左：我帶埋xxx陪你 唔好咁傷心啦
右：你真仆街

咩嚟
聽個名覺得好好笑

個肥仔好假，依家去咗邊？

佢減咗肥

蓋清諗住上位
點知而家攪到咁

以為有位上，點知成個節目收皮

要砌緊字數，填滿個版面

同香港一樣，
鳥盡弓藏道理都唔識

我記得唐韋琪個妹好正

對住成班細路 幾好品都會閪爆

笑撚死

N賓死咗

有冇相？

1.長腿叔叔
2.長腿叔叔(蓋世寶合唱版)
3.長腿叔叔(黎瑞恩合唱版)
4.長腿叔叔(三人合唱版)
5.小唐可變女俠
6.小唐可變女俠(蓋世寶合唱版)
7.小唐可變女俠(黎瑞恩合唱版)
8.小唐可變女俠(三人合唱版)
9.天才小魚郎
10.天才小魚郎(蓋世寶合唱版)
11.天才小魚郎(黎瑞恩合唱版)
12.天才小魚郎(三人合唱版)
13.發現譚玉瑛喺台下邀請佢上台
14.所有歌加埋譚玉瑛loop一次
15.長腿叔叔(譚玉瑛+蓋世寶對罵版)
16.揭發兒童節目黑暗面